poly準備開打 要人要人要人！！

快撚啲！！！

？？？

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

邊到有LIVE

@ vvovv2019

邊有

咩事

幾日以黎第一次咁多狗圍poly
又有3架eu全黑衫黑口罩
似黎料。附近嘅快手入poly 支援

快！

push

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

P牌開唔到新貼 請手足幫手傳
叫理大弓箭手唔好係天橋 因為可能成追擊手目標
快 幫手傳出去

推翻

唔好要手足變condom

追擊手？字都打錯點信？

開咗路

Push

刁你我偽進仔嘛

Pushp

快

P頂運多啲石春上去 普通男仔都扔到過最近紅磡站個條線 反而係紅火橋扔唔到
P頂太高 tg射唔到上黎
只需防橡膠同海棉

記得帶鐵枝上去鎖門啊！！！！
遮都唔夠頂架！！！

推啊

暫時紅磡站未見狗

tui

打乜9?

有冇直播

推

你班on9日撚日叫要人
收皮啦 入面根本成班童黨mk

又冇圖又冇live點幫手叫人

理大手足，請你地嚴重要反省！！
你地既不禮貌，自以為是，傲慢嘅態度，實在令人極度憤怒和失望！之前我地手足前手足後，唔該前唔該後，大家都好謙卑！
點解今次你地吹雞後見到你地一盤散沙但係卻非常傲慢，無禮貌去罵外來幫手既手足。我唔明白，很心痛！甚至話唔駛你地，你地走！點解我要聽你講，你咁叻你做阿，等等！
我地上來各大學都係為左守護大學，當然一d避免不了嘅破壞是為了保護手足的安全，但係你睇下理大？似咩樣，全部塗鴉，打爆晒玻璃！我想問呢d行為對防守既作用係邊？同守護大學既出發點係咪一樣？係守護定破壞？
如果我地要將佢變為一個據點，更加要井井有條分配各區，整整齊齊！方便行事養兵抗戰！

雨革既失敗係變左嘉年華會！
我地佔據左之後，係抗戰，係打仗，必要時佢地真係會出真槍，絕不兒戲！我地30幾歲既前線好明顯呢樣野，我地係拎條命同全家既將來去陪你地去抗爭！

但理大前線同學仔，你地有d係度 男男女女飲啤酒吹水，飲左酒好打d? 有點哨兵仲係度轉水樽玩真心話....我地係無言至極，咁樣真係值得我地冒險咩？我想問 遲點係咪會有打邊爐？唱k 跳舞，表演乒乓波？我地係打緊仗阿！！可唔可以認真d阿！可唔可以收起玩樂幼稚既行為阿！你話得放鬆下打下波 練下體能 都好阿！
你係度玩Truth or Dare ？你係咪吊得小阿！
所以點解咁多人非常失望離開！！
捉鬼未捉到未確實又惡言相向，好似個個都係嫌疑犯咁！

手足小心

深度分析，大家可以都睇下

要人啊

推！

防暴落地！

要人啊啊啊啊

不完美！但一定會改善！代所有埋土仔女道歉

似會搵人扮藍絲 企係戰區。唔比大家出火魔

要諗對策

快啊